\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Casatschok} 
\index[in]{Casatschok}
\index[in]{Heute Nacht geht keiner von uns schlafen}

\begin{tabbing}
\textit{Casatchok, Casatchok, Casatschok! Ras, dwa, tri!}\\\ \\

1. H\=eute Nacht geht k\=einer von uns schl\=afen,\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\\
1. Heute Nacht geht keiner von uns schlafen,\\

heute Nacht ist \=über\=all Mu\=sik.\kill
\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
heute Nacht ist "uberall Musik.\\

Jed\=es H\=aus, jeder H\=of, jede Str\=aße \=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
Jedes Haus, jeder Hof, jede Straße\\

ist voll Gl\=anz, der schn\=ell den Kopf verdr\=eht.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
ist voll Glanz, der schnell den Kopf verdreht.\\

S"u"s\=er W\=ein, heller W\=odka im Gl\=ase \=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
S"u"ser Wein, heller Wodka im Glase\\

und ein T\=anz der \=in die Beine g\=eht.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
und ein Tanz der in die Beine geht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Ref.: P\=etruschka spielt auf der Balal\=aika\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\\
Ref.: Petruschka spielt auf der Balalaika\\

\ \ \ \ \ \ \ immerzu das sch"one alte L\=ied.\kill
\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ immerzu das sch"one alte Lied.\\

\ \ \ \ \ \ \ Iwan tanzt mit seiner Nikol\=aila\kill
\>\bf H$^7$\\
\ \ \ \ \ \ \ Iwan tanzt mit seiner Nikolaila\\

\ \ \ \ \ \ \ und die andern tanzen \=alle, \=alle m\=it.\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ und die andern tanzen alle, alle mit.\\\ \\

\ \ \ \ \ \ \ Ras, dwa, tri.\kill
\ \ \ \ \ \ \ Ras, dwa, tri.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Und beim Tanz, da gl\=ühen heiß die W\=angen,\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\\
2. Und beim Tanz, da gl"uhen heiß die Wangen,\\

und beim Tanz, da br\=ennt so m\=anches H\=erz.\kill
\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
und beim Tanz, da brennt so manches Herz.\\

Jed\=er Schr\=itt, jeder Bl\=ick, jedes L\=achen, \=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
Jeder Schritt, jeder Blick, jedes Lachen,\\

jeder K\=uss geht v\=iel zu schnell vorb\=ei.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
jeder Kuss geht viel zu schnell vorbei.\\

Heu\=te N\=acht werden W\="unsche erw\=achen \=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
Heute Nacht werden W"unsche erwachen\\

und zum Schl\=uss ist \=gar nichts mehr dab\=ei.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
und zum Schluss ist gar nichts mehr dabei.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. M\=orgen fr"uh, da w\=erden alle schl\=afen,\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\\
3. Morgen fr"uh, da werden alle schlafen,\\

morgen fr"uh ist \=alles w\=ieder st\=ill.\kill
\>\bf a\>\bf H$^7$\>\bf e\\
morgen fr"uh ist alles wieder still.\\

Von d\=em H\=aus, von dem H\=of, von der Str\=aße \=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
Von dem Haus, von dem Hof, von der Stra"se\\

ist der Gl\=anz so schn\=ell vom Wind verw\=eht.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
ist der Glanz so schnell vom Wind verweht.\\

Und m\=an tr\=äumt von dem W\=odka im Gl\=ase \=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
Und man tr"aumt von dem Wodka im Glase\\

und vom T\=anz, der \=in die Beine g\=eht.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
und vom Tanz, der in die Beine geht.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: mündlich überliefert\\
FA: 31 TS: 178 PI:\checkmark
\end{angaben}
